算laa... 我依款人都係成世單身㗎啦

做乜咁多ff呀，l'attesa fa sempre male

基佬係難搵對象架啦

拍過拖未，如果拍過拖就收嗲

恭喜

唔當係拍拖，所以無

自己無條件仲難

多謝

我想有個人可以依靠

你係到無病呻吟不如積極d 睇吓自己有咩不足好過la

呻吟容易啲呀嘛

我份人太容易對人有好感

無論點做 佢都係唔會出現
肥，好 我努力減肥練大隻
內向，好 我努力外向
但都係冇用 佢都係冇出現

樹枝少年都會叫春

我仲有其他印象嘅咩

好負面 人最好都係靠自己